劉細良問大家寧願食23條波板糖定國安條爆炸糖？

中國人最鍾意調和折中

兩樣都唔食吖

問佢想比人屌佢老母定屌佢老婆

你都on 撚鳩.gif

唔通可以講咩 事實上係無哂希望
連登仔都淨係得番幻想支共解體
無晒實際行動可以做

點解要食 ? cls...

國安法唔到香港話事
唯一可以反下既就只有廿三條。

又曲解 人地話中共想行呢招，唔係佢想行。佢反而話到時要上街要求實施國安法

佢之前都有提話會有一班人變咗寧願要23條，中共兩邊夾，分化企硬同折衷兩派
又唔好一下就屈劉細良係折衷派，有聽開佢都知佢唔係同飯民一樣咁撚天真

你問下佢想食 朱古力味嘅屎，定係屎味嘅朱古力？

連登仔最叻斷章取義

佢話食爆炸糖喎

我想湯大狀早d消失!

又黎斷章取義 咪咁無恥啦

請善用起底功能

隻鬼王終於現形

2樣都唔要

兩樣一齊食，驚你呀？

認輸了...
立23條就立啦...唉

你有冇聽清楚人講咩

細良不嬲主張加速主義
廿三條咪即係溫水煮蛙

原來攬炒得個嗌字

咪啱囉 你想食波板糖？

劉細良都變攬炒派?

你想俾一個人強姦
定兩個人強姦

國安法 = 民建制
廿三條 = 民主黨

（又系向香港人發出暗示「含民主黨/廿三條」既舊套路

樓主係分化撚

攬炒囉

兩個揀我寧願國安，拿拿臨啦！

雖然我都屌柒細良話人係鬼
但係佢live都唔係樓主咁既意思
D人都係要爆炸糖攬炒

點解用糖黎形容
兩舊都係屎

因為之前佢地講緊十一哥個波板糖比喻

國安法

因為立完23條
遲下一定再立國安法

食佢老味

聽眾民意好清晰

就係要蟈安法全面攬炒

咁睇唔開

打仗都唔駛食豬哨

咪傻啦兩樣都唔食

中共最唔守承諾，信果個都on撚o

大家寧願食砒霜定鶴頂紅？

屌主我屌你老母

梗係選擇坐喺水炮車面前啦

on9

支持攬炒

多謝樓主自爆 又block多一隻on9

我發覺啲屌劉細良嘅Post 全部都係斷章取義務講啲唔講啲
引啲Hater 留言正評造個勢帶風向

點解要揀
一係兩樣都食 一係兩樣都唔食呀！

如何要我揀23條波板糖定國安條爆炸糖
我會揀港獨依個米之蓮3星套餐

爆炸糖

加速攬抄

中共過國安法
最好越硬越好

屌你老母兩樣都唔食呀
你食撚矇左呀？

問佢想老婆俾人屌，定佢老婆勾佬屌佬

劉細良話食爆炸糖喎

佢live係問人食爆炸糖定波板糖
Live comment d人個個都話爆炸糖

假兩難？點解唔揀唔食

坐低！

2樣都唔食
2條法律都唔撚守
仲絕對支持所有香港人一齊違呢2條法
食屎啦支那豚

斷章取義

要一國一制，齊齊攞$5000入黨貢獻國家

講緊樓豬

屎撈飯定飯撈屎?
二選一

唔好斷章取義啦

thx

有睇開細良，次次總有人段章取義，帶風向攻擊城寨

劉國安收收皮啦

果d應該多數五毛或者熱狗黎

劉細良hater 帶風向

兩樣都唔要呀屌你老母
揀乜撚嘢呀揀

糖唔健康
戒糖

撈撚埋一齊啦

明明係屎都要當糖食
成班都真係食開屎

兩樣都唔食

笑撚左
講到你真係有得揀唔食咁

問下劉細良見到水砲車想坐低定企喺度

聽埋context唔該
好明佢係玩膠講笑

糖尿，不了

拉，負皮係畀樓主
全職攻擊劉細良

冇聽 但好多人話樓豬標題黨

睇咗先覆啦各位

唔知，但佢要食屎

樓主又帶風向，岩岩先聽完on99

佢好煩，收皮未

拉

我嫌國安法唔夠快添呀
加辣一百倍 攬炒講笑架而家?

同上次cut燒山一句出嚟曲解一撚樣
有冇咁撚低莊

你自己揀食咪食囉
我唔可以有自己意志？

一直有聽劉細良。唔好咁易被人斷章取義分化

今日風向係話劉大軍師係鬼 撐國安法
已經唔止一個post

假新聞溫床唔係浪得虛名

起樓主底 不言而喻

未聽曬今日，但佢今時今日都係撐攬炒同加速架啦